聽日飛波士頓，有咩地方好去？

聽日飛，有咩地方好去
有無巴絲係波士頓想有人探下你

TD Garden

必去

aquarium

揾kyrie irving

Quincy market
Boston common, state house
North end
Harvard square
Freedom trail
另外推介north end有間餐廳好正叫daily catch
利申上個sem係波士頓exchange

間餐廳食咩架

意大利炒海鮮意粉，最出名係龍蝦炒意粉，大到要幾個人食，同墨汁意粉。望住個廚煮到出唒火勁有獲氣

無啦啦出超平機票 加航1400蚊來回香港波士頓
乜都冇諗狗衝左5月中單拖去

如果淨係去Boston 4日3夜就夠
我係睇左幾場波所以留左好耐

我會落new York +/ Washington
我有成17日時間

另外提一提 美國嘅洗費真係幾貴
你留咁多日可能淨係住都要起碼4至5千

我依家都揾緊住個邊點搞

hiboston hostel
我12月尾去差唔多三四百港紙一晚

叫雞

搵我玩

Yes 好平